# Olá!
## Este repositório é referente ao meu portfólio profissional.
###### Atualmente estou estudando front-end para aperfeiçoar cada vez mais e espero no futuro me tornar um fullstack voltado ao JavaScript.
###### Tenho vontades e curiosidades de aprender Rail On Rails também, mas por enquanto vou focar só em uma linguagem para não embaralhar.


###### De início criei a parte principal do site. Estarei dando update sempre.
